減咗9kg

雖然減咗9kg感覺都係感覺肚腩好大

辣殺

人地減脂增肌
你就消肌增脂
on9